仆街連登仔，你地團火去撚左邊

五大訴求，咩撚都冇做到。
點解而家個感覺係大家開始放軟手腳
手足一個個比狗捉，日日提心跳膽
烈士以死明志。你地班撚樣而家做緊啲咩
遍地開花完之後做咩？
我想搵一班人搞個遊行，提返你地班撚屌五大訴求。重拾初心
唔好衰比全世界睇

一係就重新經歷過佔中。
做你地當年自己講既廢物。
為左拎光環既人。
你地自己諗

個個po 都講打人還拖
五大訴求呀屌你老母
67個義士仲係入面呀

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

大家開多啲post, 提提大家我地咩撚都冇做到。